﻿ Đầu đạn tự_động rơi ra sau 42 năm nằm trong đầu
Theo bác_sĩ ( BS ) Trần_Công_Ngãi ( khoa_nội Bệnh_viện Thanh_Khê , TP Đà_Nẵng ) , mới_đây bà Phạm_Thị_Nho ( 50 tuổi , trú tại đội 9 , xã Phước_Hiệp , huyện Tuy_Phước , tỉnh Bình_Định ) được gia_đình đưa ra BV chữa bệnh .
Qua chụp phim theo_dõi , các BS tại đây đã phát_hiện bên trong hốc trái xoang hàm mặt của bệnh_nhân này chứa một vật_thể kim_loại lạ giống như một đầu đạn AK . Sau khi xem phim , bà Nho cũng xác_định đó chính là đầu đạn AK , bởi năm lên 8 tuổi bà đã bị một viên đạn lạc xuyên qua hốc mắt trái ( hiện trên mặt vẫn còn sẹo ) .
Mọi thủ_tục cho ca phẫu_thuật đã sẵn_sàng thì bất_ngờ một đầu đạn lớn được bọc bởi một lớp nhầy đã tự_động rơi ra theo cổ_họng . Theo xác_nhận của BS Trần_Công_Ngãi , đầu đạn AK đã nằm sâu trong đầu của bệnh_nhân Nho suốt 42 năm qua .
Theo Tuổi_Trẻ
